\section{Risico's}
De risico-analyse wordt regelmatig bijgehouden. Met deze analyse kunnen de mogelijke risico's vroegtijdig worden gedetecteerd.
Het omgaan met de potentiële risico's die kunnen optreden, is één van de competentie die met voldoende behaald moet worden.
De risico-analyse kan per week worden bijgehouden, dit is vergelijkbaar met de scrum methode. Aan het begin van de week
worden de risico's opgesteld. Daarbij wordt het aangeduid wat de kans en de impact van die risico's kan zijn. Vervolgens kunnen de maatregelen
worden bedacht. Hoe een risico gecorrigeerd is geweest, kan dit aan het einde van de week, of eventueel direct, beschreven worden in de analyse.
Zie bijlage \ref{bijlage:risico}.